[
    {
        "randomId": 566
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nturutse munsi y'inzu numva rwabugiri avugirza",
            "option_1": "Isekurume",
            "option_2": "Abakomyi b'insyo",
            "option_3": "Inshunzi mu cyansi",
            "option_4": "Inka icurika icebe ntimene amata; inzoka igenda itagira amaguru",
            "correct_answer": "Inshunzi mu cyansi"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Ni jye muzindutsi wa cyane nasanze kwa Byucyucyu bacyugariye",
            "option_1": "Ururo mu mateke",
            "option_2": "Akabuno k'imfizi",
            "option_3": "Umununi ku gicumucumu",
            "option_4": "Urujyo ku nkoko",
            "correct_answer": "Akabuno k'imfizi"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Jyewe nyirankarago ntabwo nduha akabuno",
            "option_1": "Inkono ku mashyiga",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Inopfu",
            "option_4": "Igiko gihiriye mu ruhura",
            "correct_answer": "Inkono ku mashyiga"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Kahemena",
            "option_1": "Imigozi y'ibijumba; inkwana z'amateke",
            "option_2": "Udukongorwa tw'imisigati",
            "option_3": "Igihondohondo",
            "option_4": "Akotsi k'abatabazi",
            "correct_answer": "Akotsi k'abatabazi"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Iwacu twikwije impindu twese",
            "option_1": "Radiyo",
            "option_2": "Umusaza cyangwa umukecuru n'agashyitsi",
            "option_3": "Ifuni",
            "option_4": "Imirizo y'imbeba",
            "correct_answer": "Imirizo y'imbeba"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Kuba umurenzi ntushengere i bwami",
            "option_1": "Ibikingi by'irembo",
            "option_2": "Akanyoni karitse ku nzira",
            "option_3": "Uruho",
            "option_4": "Igihondohondo",
            "correct_answer": "Igihondohondo"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Ca bugufi turase Rugingira",
            "option_1": "Ifundi ku rukoma",
            "option_2": "Ibitotsi",
            "option_3": "Umwana w'ifundi",
            "option_4": "Igikona",
            "correct_answer": "Ifundi ku rukoma"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Ngiye mu mpinga mbona abagenzi beza",
            "option_1": "Umugore utwite",
            "option_2": "Amahembe y'inyama",
            "option_3": "Ikirondwe",
            "option_4": "Imigeri",
            "correct_answer": "Imigeri"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nyangufu araseka uburo",
            "option_1": "Umusoro",
            "option_2": "Ifundi mu murama",
            "option_3": "Isekurume",
            "option_4": "Akanyoni gatwawe n'amazi",
            "correct_answer": "Ifundi mu murama"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Karabuduriye karabuduriye mu mpinga ya Byimana",
            "option_1": "Imashini idoda (icyarahani)",
            "option_2": "Guhekenya amasaka",
            "option_3": "Intosho mu manga",
            "option_4": "Ijwi",
            "correct_answer": "Intosho mu manga"
        }
    }
]